支持国安法,支持祖国,打倒外国猪

咱們一起驱逐外资,特别是在港的外国银行家,打倒外国猪!
我愛袓國,袓國萬歲

還記得去年的盛夏？
差不多六月時分
今年的盛夏
差不多六月時分
繼續守護我城